其實我真係唔明果d對工人好差既所謂中產家庭係咩心態？

有時見到街到對d工人呼呼喝喝 同枱食飯又正係比工人食d食剩既野

好話唔好你屋企個細路係佢照顧 野食係佢煮 朝見晚見
都夠膽對佢咁西

我屋企個工人同我老母一齊睇Netflix

咁係人嘅問題，關中唔中產咩事
就算佢地變左窮撚或者富豪個格都咁仆街架啦